亞博嘅手足，留返機鐵啲位飛機場嘅人，亞博嘅人搭巴士走

如題